我正式宣佈 藍田廣田係比狗同廢老住

屌你老母臭閪,
成個屋邨 食肆加埋黎撚黎去都係大家樂同埋果2個未撚執既街市檔
日撚日對撚住班臭閪老而不廢老係到周街吐痰 凍撚到仆街都唔撚死返去屋企係條街到坐 隻腳震撚曬都仲要坐
岩岩落街買文具 文具店都執撚柒埋
成條屋邨無野多 就係班死廢老同垃圾多
野食又無 文具又無 屌你老母 交通又唔撚柒係方便 24號小巴7仔同巴士站果2個站咁撚近都要整2個站 有時排巴士站果個又有廢老係7仔落車 屌你老母閪
個區議員乜撚野柯仔就日撚日打飛機話爭取呢樣爭取果樣
你食屎啦契弟 最撚基本既配置都搞唔撚好 日日幫班廢老奶鞋底等佢地投票比你
住係呢條閪撚邨個人真係好撚壓抑
唔好撚同我講咩善心良心 屌你老母
我每日都好撚想班廢老死撚曬佢 唔好講乜撚野以前佢地為社會付出過
屌你老母你以前讀唔成書 唔識投資唔識儲錢而家要住公屋怪邊撚個? 唔好講到自己好偉大
以前咪一樣係窮人 尊重你老母臭閪

屌那星

諗起果d 仆街區議員poster,
成功爭取XXX
真係好撚想幫佢老母爭取個骨灰龕

油塘表示

屌 想點撚樣呀

廢得過彩虹啟德

肯撚定廢得過呀屌

彩虹近牛池灣, 啟德9成都係蝗蟲

貴過油塘
款仲要唔撚多
屌

住你隔離 唔係好得你幾多

有大型商場food court加持 未夠班喎

觀塘同黃大仙咪一樣,成個東九龍根本就係又窮又多廢老又冇咩好食既垃圾地方

比起西九,新西,港島成個格局差幾級

四順,秀茂坪,安達,寶達唔止成堆廢老,仲要有成堆蝗

真心唔明點解D廢老咁

你都痴撚線
你有冇黎過廣田先
觀塘都無野食?

吐痰睇到我火撚滾
以後我出街就帶支水
見到邊條仆街吐我就由佢頭倒落去
咁撚凍 等佢地爽下

真心唔明點解D廢老咁放飛劍，咁多年教育同宣傳係失敗

觀塘劣食天堂喎,好明顯你好少黎觀塘

我以前放學日日都係觀塘食野
你真係未撚落過地獄

一睇啟田咁多廢老搭車返總站就知

唉 啟田爽過呢到幾撚多
野食M記KFC茶記乜撚野都有
行幾分鐘就地鐵站
屌那星

之前入過去都覺得好驚訝
明明啟田多商場多野食
一行入去廣田度好似未開發咁

廣田感覺係真係咁岩有塊地喎，起完樓有人住就由得佢地自生自滅，乜柒都無
巴士地鐵小巴無樣方便

觀塘都劣食天堂 痴撚線

有野食 同 好唔好食 2回事,

好明顯你get錯左,我講緊觀塘野食大部分係垃撚圾

你就同我講觀塘有野食, 以前放學日日都係觀塘食野

之前行過碧雲道 好有印象點解工聯會啲banner可以掛到咁密

茶記有新匯聚 新祥發
打邊爐有米走雞
糖水有港記
拉麵有丸京
放題有大滿喜
台灣菜有阿元來了
工廠區有一大堆樓上cafe 仲有東廣場嗰堆都ok
呢啲都叫垃撚圾? 仲易數過旺角

因為佢哋掛啲位係地政處冇權管

人地高等人 餐餐食靚野
我都廢撚是答

唔使理佢，擺到明隔離飯香
畀條友住到邊嗰區都會係劣食

低端人口確認，要求政府清理

呢條垃圾邨on9到極點
落地鐵站油塘又唔近藍田又唔近通常都要坐車出
返工放工時間例排到hihi
區議員無能但多廢老支持
連藥房文具店都執埋買野唔洗諗
成條邨既唯一特色就係成堆廢老日日坐係條邨曬太陽等死

教唔到
所以英政府先罰款待候

極端到好似星坡用藤條都係呢個原因

教育呢d只岩小學雞吸收

中撚曬心聲
日日出街見撚到班廢老係到妹下妹下周圍吐痰
個人真係好撚心煩
區議員就靠班廢老呃票呃飯食屌那星

屌

你

老

自己做埋立法會議員但區內環境完全無改善過
做越來越衰，求奇hea整兩間熟食鋪塞撚住你地把口就算
但真正需要既鋪例如藥房文具食店相鋪又無多過
交通呢幾年食正安達好左少少但都無改善過返工放工難出入既問題

其實開多間24小時m記/譚仔，加開多一條紅van線出旺角我覺得會好好多

岩岩落去間閪酒樓
話要盒白雲鳳爪
問佢有冇佢話有
一拎出黎屌你老母鹽水雞腳
我即場話唔撚7要
佢就黑撚曬面
唔扯火屌鳩佢真係當我廢老痴痴呆呆唔撚識分
你老母臭閪

係垃圾住

M記譚仔 一定唔會開係到
都無生意
班死廢老撚會消費咩
日日比廿鳩幾蚊就坐係大家樂酒樓坐半日
坐撚完就落街邊坐
咁撚凍都未撚凍死佢地
日日見到有白車我都好開心
會笑曬口睇班友入土

咁樓主老母實會好快入土

果個位又係慘啲 豆腐咁細得間7仔
行5分鐘隔離德田唔撚同啦,商場又靚,又有大公園,仲要有2間名(小)校,仲起埋個綜合大樓添

完全feel到樓主個種怨氣有幾强烈

除咗食野幾年冇行過個垃圾商場

前排諗住落文具舖買野，點知已經執柒咗

依家連藥房都執撚埋

去地鐵站又兩頭唔到岸

架油塘小巴凌晨12點就尾班車

出街出夜少少就冇車返屋企

夜晚得架N216

拿拿林啦屌
果陣揀廣田又係佢
本來有油塘比佢揀唔撚揀
話平D租
本來裝gas爐又話gas貴 跟住裝電熱水爐
沖個閪涼都要等廿分鐘 等完廿分鐘沖果幾分鐘
屌你老母

唉

睇你住邊 如果係康雅高層 簡直無敵
日日望海

最重要係油塘多靚女

又有24m記，出入又方便

廣田得班廢佬

食著坤記睇緊個post

四順個邊係咪重舊
好似得間大家樂

行落地鐵站既時間長過我搭地鐵返學既時間

btw 樓豬唔好乜9都屌wor
廣田街市個foodcourt好撚正wo
唔計入門口第一檔
淨係328 d野食同隆記崩砂腩河已經屌打九龍東大部分茶記價錢同質素

另外 廣田好多樹木空氣又好
仲有得望大大個海景仲想點？

SMP呢

可惜8點就收哂呢，夜小小真係得桃園簡
大家樂未收但咩差都賣哂

早排新年真係屌佢老母
樓下啲車由朝塞到晚，出入都塞死哂要行路落地鐵
塞都算啦你班仆街私家車撚由朝響鞍響到夜
你地自私亂泊又要樓上廣田金柏閣啲住戶受罪
下年一有車亂泊即刻call警察

老人社區黎,唔好入黎
上面仲要起埋安泰村,晚晚聽住班蝗嘈

果邊幾好阿，有山有海景有樹，仲有部無敵603廿分鐘出到中環，係沒咩食

順利比領展收購左之後

廣田撚好認同
不過都有好處既 空氣好 近運動場 同有幾多後生靚女住

不要再說了
唯一好處就係搭地鐵來回都有一段路行幾健康

通常邊度出沒，最多日日見廢老群出咋喎

之前m記好似有嚟睇過，但舊銀行🤔創興個位太細所以冇左回事，如果一開m記其他舖實唔洗做

好掛住以前街市間雙餸飯 我記得仲有做埋雞蛋仔夾餅D小食 重點係又平又好食

個個出街同返工都去中環？
去程又唔經銅鑼灣 又唔係平 全個九龍最貴嘅過海車就係603 其他行東廊嘅過海車都唔會收12個幾咁貴

初代food Court有檔車仔麵又平又多好抵食

文具鋪執左好耐啦 你幾耐冇落過街

搬左落滙景

藍田真係好多廢老

工賊會票倉你估流架

唔好再講 而家搭𨋢都好多蝗 成日都要出聲屌

東方？正

我覺得廣田都好過康華呀
利申：康雅撚

我覺得幾好住
603, 215x, 16, 高俊小巴
已經cover 我九成目的地
空氣又好又多樹木，又近行山徑
又近鯉魚門
廢老多係全世界問題，
至於無野食都係，不過我好少係廣田食
去大本營好過

無去過 我依d新界元朗郷下仔 落街咩都有好似幸福得多

住廣田其實去藍田定係油塘地鐵站方便d?

廣田同啟田真係差好撚遠
雖然啟田都唔係好得好多 但起碼有得揀
但廣田依加執下呢間執下果間 有時去行轉 唔撚知以為自己去左山區

樓豬住廣田

扮乜鳩連登仔

我之前出過一個正經 post 關於 柴灣興民邨, 3千人得一間百佳
一個回應都無啦

廣田慘得過人地興民 ?

你地班撚樣咪又係針唔拮到肉唔知痛

興田表示....

大家樂執撚埋就變沙漠, 乜撚都冇

將老人送晒上山

嗰度人均知識水平低，平均年齡高，啲人無文化又不求上進，蠢過隻豬，所以長期係民賤聯/工賊會既地盤

放學放工時間,惠康門口

油塘

興田起碼有大排檔

廣逸撚留名
住咗足足24年

油塘 一定係

但係又要等車 有時唔好彩又唔知要等咁耐
行落去藍田又好遠好攰

次次都係行落去油塘搭地鐵同搵野食 行落去10鐘都唔洗

廣雅撚lm

住寧寧舍舍一棟個到
邊到都唔近
廣田商場又唔近
平田又唔近

廣田嗰邊好似有個私人屋苑, 痴埋一齊咪好撚慘?

藍田半山根本係老野福地，夠綠化，夠靜。最好係唔洗落山搞亂個社會。